江sir 個女係學校比人杯得好慘

上司個女 係st Paul 到讀
冇人同佢玩

哎喲
慘豬囉

雖然話就話禍必及妻兒
但小朋友真係好可憐

抵撚死

記得問下老豆點解😂😂😂

遲下連美國迪士尼都無得去

香港班細路都好可憐
比人打到爆哂頭 又骨折又剩仲可憐
佢？ 只係冇人理佢
有咩咁大不了？

無人同佢玩炸無乜威權咁wo

*威力

就係咁？

我打錯 係謝sir 個女

唔好意思咁多位

慘慘豬

江sir唔係仔咩？

底死

痴撚線，陣間防狼器誤鳴，隔離嗰個畀狗打撚到斷手斷腳

可接受，要改善

謝蛇個女好索

無人同佢玩咁小事都拎出黎講
佢同人玩到斷手斷腳先啦

我同佢玩

收嗲啦

有啲假
佢個女最多都係8歲
其他8歲小朋友咁細個就知黑警惡行？

人地有得排頭位住大灣區, 好有地位架

叫佢出黎多d吖嘛，大把人同佢玩

8歲已經識埋堆
而且係名校, 細路又醒又串

啲家長實知啦個個都叫自己個仔女杯佢 啲細路再圍爐一傳 我覺得唔出奇

有冇同學鬧埋佢先?
齋杯太廢

可唔可以講多d

我朋友4歲個女已經識大叫黑警打人
做幼稚園嘅朋友表示有好多小朋友係知發生緊咩事

唔一定杯既
會叫避開唔好同佢地玩，避開蝦狗仔/女嘅嫌疑

冇人同佢玩都唔算好慘
比起前線

比人係黑板寫黑警
個女日日都唔開心

再大D可能會俾伙記

用緊急法 要求狗警仔女有特權， 分組有得揀同學同組， 有後揀同學做飯腳

特權階級喎…點敢同佢玩呀
唔小心整斷佢條手毛分分鍾要食橡膠彈

邊敢同佢玩，容乜易畀佢老豆拉

跟住成班冇人返學

我小朋友 2,3歲都知
你話呢

幫小學生補習 已經有小學生話自己去左示威

江蛇仲唔叫警犬拉鳩曬d學生既

我都認同市民出街俾人打好可憐
不過畜生係唔撚洗可憐

封佢口啦

唔信，佢個女蝦人就真

再用緊急法 捉同學陪狗仔女返學

通常啲小朋友好鍾意認叻，
佢老豆日日上電視，佢實周圍講啦， 講講下咪無人同佢玩囉。。。

必要之惡

好似post過相?

剩係杯咪便宜左佢
佢老豆狗縱容下屬輪姦毒打我地既手足 仲要日日講大話 條數點計

作為一位平民，唔同特權階級份子交談來往是很正常

益左佢啦 杯下咁少事

好可憐

可以再可憐啲

我想認識佢。。有冇佢唉豬可以加？

江sir 個女應該

你8歲個時都睇緊Miss 裙底啦

講經咩你

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

出黎抗爭既學生比人打死
邊個慘啲?

快啲扮frd
問佢媽咪幾時生日
同埋chok吓張綠咭咩冧把

俾人射心口個細路唔慘

睇家長點教姐
最近聽到一班7-8歲小朋友唱：呀～死黑警

講咗咁耐，圖都無張

建議江SIR送個女番大陸讀書
香港呢D亂城黎 唔值得江SIR擁有

可憐之人，必有可恨之處

江蛇：er....

江蛇: er...

其實佢喺學校應該算係最窮個堆

咁咋？

唔同佢玩咋？

等我照顧下
過黎，叔叔攬攬先

Push

On9啦
緊係洗佢腦變黃絲

冇人同佢玩就咪喺度讀啦
北上讀應該好受歡迎

有沒有圖

你唔好氹我開心喎

去上海戈個啦，擁抱大灣區

可憐完佢, 22歲變白衫督察, 帶速龍狂打勇士

基本野 仲以為會質佢食屎飲廁所水

指住佢個頭黎鬧啦

我有日去豪宅度做野
個小朋友 十歲左右
睇緊tvb新聞

上吊都唔撚抵可憐啦

只能怪佢投錯胎

睇TVB唔會知黑警惡行

分分鐘講一句嘢第二日有人捉，仲會有人同佢玩
我好撚肯定啲藍絲家長都會叫自己啲仔女小心啲

今時今日8歲嘅靚仔上網已經係本能咁滯
有咩野係上網睇唔到？

Source?

可以去上海嗰個

無人打佢咪算好

Haha

推佢落樓梯啦

假膠

銅鑼灣 維園對面個間？

去大灣區讀咪多朋友lo

好慘?

佢老豆打撚到其他細路頭破血流點計

我係家長為左自己仔女安全都會叫唔好同佢玩
就算藍絲家長都係自私
佢地要刻意突顯身份，無人敢同佢玩係理所當然

恭喜

呢個就係佢老豆做狗既果

例子姐
點會唔知時事

抵死

屌你老母

道不同不相為謀，噉樣唔係杯葛

藉機上馬中出即飛

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

孩子們其實冇所謂，應該係阿Sir的後裔平時人品麻麻，依家順便咁啦。

仇恨種下下一個仇恨
唉。。。

記得問佢老豆點解無人同佢玩

畀狗打個啲唔撚係人？

江狗個女就係小朋友 我地d手足唔係小朋友呀？

你係咪無睇過個條校車片

狗仔狗女好撚慘呀

返支那有14億人陪佢玩

聽講佢個女開學嗰日有警車同便衣接送 仲講明邊個蝦佢會好大件事 比你你敢唔敢同佢玩

可憐的人必有可恨之處

我諗起中槍果個同學仔

抵撚死啦

依d情況通常都會送去外國
手足識做啦
香港警狗必需共享灣區榮耀
擁抱共產主義
全家生生世世都要做中國人

如果你真心，你應該補下腦。

出黎個班
幾多小朋友

慘閪咩
都未死得

杯葛唔夠喎 欺凌未呀

父債子女償 禍必及家人

支拿入面都好多米老鼠樂園

當幾千個細路俾人虐打嗰陣
佢有冇可憐過？

哎唷唷。

係咪14歲

就咁？攬大佢

有幾多人地仔女受左幾多苦？

行緊啲個防狼器就響，邊敢同佢玩

你on9?

有冇同學仔安慰下人地個女

驚咪唔好返學
被自殺又得

抵撚死 返大灣區讀書啦屌你老母

親耳聽過一個４、5歲細路講"嗰個死差佬...."

er

on9 講完

Sadd

Blocked

你真心定假膠呀我dllm

禍必及家人

謝sir仔女呢

再唔係去世界之窗囉

咪打飛機啦 做返正經野先啦

驚就唔好返學啦

你點解唔試下將你既同情心分小小比示威者?

近近地去住支那個個先

更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

最好玩到佢自殺

下 做得呢d 野 佢屋企人點值得原諒？

謝sir等我幫你教女啦

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

唔緊要
大把連登巴絲願意同佢玩

我妹8歲都話警察正衰人啦

叫佢老豆棄暗投明咪無人杯佢

唔好話可唔可憐。同唔同情啦

其實有d野。有事就必有因既 。

路係自己揀。仆街唔好撚喊

黑警無個值得原諒

link ?

是的呢親

我都唔同習明澤玩

邊撚個

未必明入面個邏輯
但直播畫面同教科書個形象差異咁大
小朋友會識諗

可憐得過佢有個低能啊爸?
有學歷無智慧無常識

問佢老豆點解

8歲學既野已經唔同6，7前

唔好畀江sir同佢個女走
怕佢哋移民，以後冇得共享大灣區榮耀

我係佢同學都唔敢同佢玩啦
唔小心得罪佢個女
分分鐘連命都冇

小學生都知咩事，係啲藍絲唔知

是撚旦啦咪又係狗女

你死開啦屌你老母鬼唔望你比警狗打

呢啲唔係杯
係保護自己咋
點知玩玩下人地整親擦損少少會唔會告狀咋
到時全家每人心口一槍

冇比人拳打腳踢？！！ 淨係杯佢咪算好囉

佢係黃絲既話無人會話佢

14歲

想去美國?

去大灣區啦好多小朋友同你玩

投錯胎 慘

哎喲 陰公囉 有個悲慘童年
返屋企問你老豆點撚解

俾子彈打中果位仲可憐
佢d仔女算老幾?

好彩係小朋友咋
如果係中學生
俾人中出即飛無仇報
至時話人無恥即係話番自己啲伙記

希望係真

淨係杯葛？而家d學生咁單純嫁咩

我係同學仔就打柒佢了

收皮啦
被捕被打既手足都係小朋友呀
屌你老母

有咩問返PPRB

想識江SIR個女

唔開心咪返中國讀 咁愛國

呀女咁橙呀?
叫爸爸殺哂啲同學仔咪冇人蝦你囉
包你年年全級第一
你爸爸冇教解決哂提出問題嘅人就冇問題咩
你有弱智基因冇理由唔明嘅

唉唷慘慘豬囉 唔怪得佢老豆個樣成日嬲爆爆

無人同佢玩咪算好啦

去大灣區讀書咪唔驚

學下齊陰公開屌自己老豆老母
寫包單佢朋友多到痾尿都唔得閒

做警妓 慰勞下爸爸啲同事囉

遲下只可以去俄羅斯放聖誕假

一刻左膠上身ok
但實情係抵死

都唔係好慘
講咁撚多大話 江蛇你屋企人受返小小咋
有撚排還呀

屌你老母啦！人地d仔女唔係仔女！

無辦法啦，投錯胎

圖你老母

是撚但，一鳩樣

梗係啦 容咩易放學俾人射

佢平時可能持住自己老豆係公安就蝦蝦霸霸
好似個個公安講 你住公屋有咩資格咁
你老豆係咩人 做左d 咩你只好怨你老豆
學校教你做誠實正直既人
連生你個個都咁
個種好極有限

刷過啦

洗乜呀
佢身份證號碼咪起左底囉

陰公豬囉

乜而家學生咁純 我係同學仔第一個打頭打柒佢個女 不過都係個句啦 千其唔好咁做呀

其實世界之窗都唔差

我個女7歲都識黑警打人，你話8歲識唔識？

可以去做天使

香港人都好可憐
收撚皮啦好無呀屌你老母

尚在生？

你老母就可憐！

未打佢老母臭西 算係咁

我願意用哂所有狗仔女條命
換返健仔一個正常既人生

咁慘呀
俾你老豆爆眼射心臟個啲仲慘呀DLLM

開個 我未來外父係謝sir 你問我答 討論下

on9

up

除左抵撚死，我無野講

有幾慘
起碼兩隻眼仲睇到野

抵啦屌你老母

出來跑私鍾啦，收平D，大把人同佢玩

好似頂盡小學三年班咋喎
係真唔係呀？

未玩到要入廁格食飯唔好話慘啦

可憐?

其他無辜的人就唔可憐?

抵撚死啦 知唔知除咗佢仲有冇啲大粒野仔女讀緊中學 有情況分享下

哎呀 咁慘豬呀

警天使

有2 條狗負皮

極權被反抗: 極權好可憐
極權屠殺平民: 你入林鄭個閪搵我啦, bye

仲未被自殺有幾慘

係囉 杯是常識吧

收嗲啦屌你老母爛臭化你個女係人香港人就唔係人？

你諗吓你會唔會比你嘅仔女同個滿口謊言既殺人犯嘅小朋友做朋友先啦

Block

名校冇藍絲架咩 唔會同佢做朋友？ （利申 band 3仔）慘慘狗 冇朋友

唔開心 淨係杯 唔捉去暗角

屌你老母都幾慘架, 生著你

禍必及妻兒

中國傳統黎
誅九族唔慘咩

真咩 有無日日喊先

出嚟做前線
同佢老豆斷絕關係
即刻勁多朋友
佢自己攞嚟

中槍位手足仲可憐啊屌你

炎黃子孫嘅傳統集族，一定要承傳落去嘅

你老豆係狗
你老母係狗

你都係狗

你都係狗！！！！

你條天線真係塞撚左

推一推先啦仆街

你老母臭閪我地比人打撚到就黎殘廢D手足唔撚慘呀?

佢其實叫咩名？有無ig睇睇？

杯咁小事就唔好攞出黎講

希望佢唔會變邊青之後惹到愛滋啦

佢個女杯哂全世界 譴責佢

唔做佢個女咪得囉
重刷啦

佢一個杯葛全校姐

屌好撚慘

抵撚死
黑警死全家

死開啦正義撚

無俾人打，佢啲同學都算幾善良

Blocked垃圾左膠

如果有更多source 仲好，雖然聽到都開心

其實語言暴力可以好暴力，尤其是對住細蚊仔
只要每隔一陣係佢耳邊同佢講，叫佢跳樓死
唔駛好耐佢唔痴線都好難

721 811 831 101

去琛圳歡樂谷得啦

Convent 定 Co-ed 話?

橙橙豬

同曾志健俾魔警兜心口射一鎗比，
狗仔狗女有咩可憐？

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

隔離移民監po話係st Paul convent

同佢玩吓3p

同佢玩下3p

傻撚左?

又幾可憐吖，等佢大過做黑警打7你啲仔女，睇下你仲會唔會咁講

狗也不

可憐之人必有可恨之處

去上海迪士尼lor

屌你都on99

convent (primary section)

咁出黎抗爭被狗咬個D小朋友呢?
被槍殺個位小朋友呢?

親戚個細路都係差唔多呢個年紀
可以好肯定話你知佢地識
起馬知而家嘅警察係衰人

blocked

送番大灣區咪無事囉

有個仆街老豆
怪就怪自己唔好彩

美國冒險樂園都無得佢去啊

唔打佢咪算好

呢排興射爆眼，屈斷手腳，刀插爆肺，斬斷手腳肌肉，棍打全身，近距離開槍射胸，真厲害呀。

有幾慘呀
睇過

邊夠手足慘

如果佢個女係明事理
我相信實有人同佢做朋友

害死自己個女

就係要佢慘丫麻on9

猜皇帝出剪會比江女投訴，同佢玩把鬼

妖都未斷手斷腳
對眼都仲係到
點解口足對佢咁好人

手足

如果個女自己黃 我唔覺得會有人背佢

真定假呀 咪哄我開心

咁比警察打個啲細路呢？

唔可憐囉

點解既 爸爸

有幾慘

個個都有權有勢你估你可以笑人公屋仔？2000 3000萬基本

呢個先係四眼仔
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

比人打啲細路唔可憐？？
無人同佢玩咋
成個人無穿無爛㗎
出嚟前線啲學生隨時比人打死斷手斷腳無咗隻眼呀
屌你老味

報應

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

dllm
咁其他俾黑警打/非禮/殺/恐嚇嘅其他人嘅仔女就唔可憐?

去上海果個囉

返大陸讀屌dklmgh

咁撚大狗威 邊個敢同佢玩
到時發癲亂咬人咁點算先
你知d狗架啦

係亂世中 無人係無辜

細佬仔就好善良唔會杯人既
不過同黑警d仔女玩，
贏左佢又要拉要鎖，
串親佢又要斬要殺，
咁梗係保持返10米距離啦

啱

禍必及妻兒呀

師兄，可以加多我一個玩2男一女嗎😏

推

屌你老母 冇人性
你依句真係難聽過粗口
十條人名
百幾人入院
幾多人頭破血流
你同情班比殺人犯更冷血既賤種？
死全家啦 屌你老母

帶你老豆個頭返學咪有人同你玩囉

仲未比人打？

驚就唔好返學

你俾連登仔屌到反艇仲可憐

你收皮啦

唔好氹我開心

唔同佢玩就叫慘?

On L 9
如果你仔女被人打到死
你會唔會仲咁講呀屌你

仲咁平安，收皮啦

文明和野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。

朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。

啲人乞人憎咪冇人同佢玩囉

我表弟小2老豆做狗
已經識講要幫老豆打死啲曱甴
而家資訊咁發達根本所有人都知發生咩事
好多小朋友都識上網搵資訊 有獨立思考能力
21世紀好心就唔好有年紀細就唔成熟呢啲咁守舊嘅概念

大灣區歡迎你呀

四面楚歌：如果我老豆係黑警，我死撚左佢啦

又係圍埋打飛機既post人地有錢去邊移民都得
你地得閒就為場運動做下文宣好過啦
一定有人話美國唔比佢去，全世界唔係得英美依啲國家架

係真先好講
屌

屌你老母
人地啲仔女比佢地拗手爆頭仲撚慘啦
佢算得啲咩？
醒下啦仆街

都唔撚明佢個女比人杯有咩咁自豪有咩可以為依件事值得關注 食完屎執番拃沙就滿足？ 重要唔知係堅定流就打飛機不知所謂

咁就再殘忍啲啦

去大灣區個個囉

⼀⼁⼀乛⼂去大灣區搵米奇囉

Good morning sir

ol

仲有你幫佢出 post算係咁

佢好似係聖心？

好小事ja wow

有冇多d story. 最like呢個post

幼稚園5歲小朋友已經識講：警察打人架，打到人地流好多好多血！

p.s幼稚園老師

你同佢個女玩

帶老豆枝槍返學囉

俾人打個啲點睇

仲未算呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

對比俾人向心口射一槍
俾人杯算咩
四個月啦仲咁左膠
唔該喺你用大愛之前諗下對家做過D乜

關我撚事

大愛左膠撚點解唔係荃灣幫曾同學擋槍？

係佢老豆唔錫自己仔女 走出做黑警

勇武手兄無老母生

唔撚信
係就杯到佢公開打柒佢老豆

江蛇： err...errrr手頭上冇資料

等佢返屋企怨佢老竇囉
仲有做唔成美國人

淨係杯咋
咁小事

要怪就怪自己個老豆

佢個女未俾人姦要還神啦

無人同你玩咁撚少事都要放上網?

Moreeeeee想聽詳細啲

我細個都比人杯啦驚閪咩
謝sir個女仲要咁可愛

點知？

慘咩啫 佢應得㗎

養隻狗 咪可以同同類一齊玩

人地江蛇大撚把威權

有咩咁大不了？